# abouazama_UF4_PRACTICA

##  La exuscio AMB tot Funciona Perfectamente
com mostra el següent captura    

![image1](images/cap-1.png)
### situacions que no permeten iniciar la computadora correctamen
### part insta.lables
***Commencem amb la partat dels Instalables agafem un Modul com un exemple i es el mateix amb tots els moduls dels instalable***
- el Primer Cas es que un Modul No es Instalable com exemple agafem la Memoria 
que te unes especiecaciones amb el Xipset
el tipus de la memoria i la seva frequencia 
pues eficem una frequencia diferent amb del Xip set per veure que pot passar 
a frequncia que te el xipset es "1333" eficem un altra diferent    

      -pues lo que passa es quan eficem    
       un altre Valor a la frequencia surt     
        no es connectable i quan tenim que instalar    
         la Placa base a la computadora surt que Falta Algun     
         Component al placa com     
         mostra el següent cpatura i no   podem iniciar la computador si no    hi ha placa Base

![image2](images/cap-2.png)   

***una altra situacions es per exemple intentar instalar un objecte null***
   
   - Quan intentem instalar un objecte null al Placa Base Surt que no pods instalar un objecte null a la PlacaBase i Aixo afecta a l'instalaio del PlacaBase a la computadora i no podem iniciar el Equip 
![image3](images/cap-3.png)   
***una altra situacions es intentar instal.lar el mateix modul que esta instalat***
 - Aquest No es un Error pero es una info que no afecta al inic del equip per exemple intenetar instalar la mateixa memoria a la placa base a la memoria com mostra el següent captura
 ![îmage3](images/cap-4.png)

 ### part connectables
 ***la primera stuacion es ->"No pots connectar un dispositiu que no tens!!" o d'una altra manera passem un objecte null***
 - lo que passa quan eficem un objecte null es no podem inicia el equip 
 ![image5](images/cap-5.png)


